淺藍老豆 獻計反狗內鬼

今日 好明顯有狗運入嚟 扮勇武
要拆招
就要勇武小隊化
5-6個 full gear 仲要係熟人先好做隊友
仲要要有暗號 齊上齊落
如果得自己一個 要同其他人保持距離
千祈唔好 亂咁信人 分分鐘企你隔離嗰個 就係鬼

如果人多 隊友齊 見到有鬼or 狗 其實真係可以同佢哋打
搶裝備 影大頭 刮眼球 錫春袋

光復香港 時代革命

721